終於脫離18年既單身生活

都係乞句生日快樂姐

收聲啦冇女就

生日快樂

收皮啦

happy birthday

多謝巴打我連錢都冇

多謝

冇女就生日快樂啦

多謝你啊

生日快樂 準備happy lonely Christmas la

生日快樂。邁向19年單身生活

Happy Birthday

生日快樂
另外想問句，你有無女朋友

多謝不要再說了

多謝妹妹

多謝巴打又老一年

未入都估到係生日快樂post
唔緊要 下年就可以脫離19年單身㗎啦
生日快樂

多謝收聲啦!你特登既!!

正式踏入第十九年單身生活

多謝你啊我會努力下

差緊d野喎

生日快樂呀巴打

祝你年年有今日